a2dc 3.5mm線

最近買左ls70
想換線
但淘寶咩都冇
利申 以前用215大把線揀

邊度有線賣？😩

Push

留名～
打算買LS50

好難搵線呀

原廠個條

淘寶搵都有
如果search“鐵三角E40”會多啲

215有咩線好換

星際r記有

巴打係邊買ls70?

北角